至今無公開cctv 甚至無流出 一定有死人

極權國家要辟謠 死面子 例如大陸俄羅斯 一定會搵人放風扮流出cctv
但港共支吾以對 到今日都無扮流出cctv
可以肯定 831一定有大事發生

以後大家當831死左人就得

死咬721 唔見人 831 打死人！！
捆綁整個獻世派陣營

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

巴打入黎睇左呢個先
【831太子站】香港人權監察出左新片段無人講？

永不放棄呀！要十倍奉還呀！

唔係當 係直頭打死咗人